# Detalles del proyecto #

Este proyecto es para que os hagáis una idea de cómo podéis montar la funcionalidad de la que hemos hablado en clase. Tiene algunas cosas de las que aún no hemos hablado, por lo que es normal que haya cosas que no sepáis cómo funcionan.


Ahora mismo usa Twig para montar las plantillas como vimos.